［護眼心事台］只怪自己太蠢

我認識到一個女仔
一開始我已經知道個女仔生過bb
但因為我鐘意佢 所以我決定會接受佢同bb
冇幾耐我地就拍拖
慢慢了解到 點解佢會生bb
佢話佢以前男朋友特登係佢排卵期個時中出佢
咁因爲個男既日日陪住佢
所以決定幫佢生
到最後生完 發現佢原來重有兩個女朋友
同樣為個男既生左bb

佢知道左之後就決定自己湊大個仔
但我ex 媽咪唔鐘意佢個仔
所以佢要將個仔放番係個渣男既屋企
Ex 同我講個渣男以前成日強姦佢
佢要食事後丸 驚又生過bb

當我知道佢咁慘既時候
我愈黎愈同情 愈黎愈想保護佢
直到上年12 月 佢同我講要分手
我完全唔知發生咩事

一開始以為渣男又搞住佢
原來到今日我先知
原來佢有左第個

我一直以來比我啲朋友屌我 你唔好咁痴線啦
佢生埋bb 架

到依加我先清醒
可能上邊既事 冇一樣係真
強姦唔報警

最後 祝你同新仔 三年抱兩 再比人飛